IPHONE6無法開機，黑屏， 有冇方法攞返資料？

真係要換機
但D資料有冇方法攞返？
有冇方法開返機？
黑屏，連LOGO都唔顯示出黎
試過強制關機同開機都唔得
連ITUNES
禁更新，電話先會顯APPLE LOGO
但係更新唔成功各位仲有冇方法？

去出面手機舗睇下 冇人整就幫你唔到

唔解鎖係拎唔到
iPhone 安全呀，保安好呀

iCloud

icloud都唔用，啲資料應該垃圾黎，可以不理